<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?> 
<localization>
	<string id="Title">Media beheerder</string>
	<string id="NoPermission">U heeft geen toegang tot deze pagina of uw cookie is verlopen!<br />Ververs aub de pagina!</string>
	<string id="SelectMedia">Selecteer media</string>
	<string id="Update">Bijwerken</string>
	<string id="Description"><br/><b>Beschrijving: </b></string>
	<string id="Yes">Ja</string>
	<string id="No">Nee</string>
		<string id="Black">Zwart</string>
	<string id="Blue">Blauw</string>
	<string id="Green">Groen</string>
	<string id="Orange">Oranje</string>
	<string id="Red">Rood</string>
	<string id="White">Wit</string>
	<string id="Yellow">Geel</string>
	<string id="Custom">Aangepast</string>
	<string id="Customh">Aangepast - </string>
	<string id="PromptColor">Geen een hex kleurcode op:</string>
	<string id="Note"><br/><b>Tip: </b></string>
	<string id="NA">NVT</string>
	<string id="AlertValue">Geef aub een geldige eigenschap op!</string>
	<string id="AlertWidthHeight">Geef aub de breedte en hoogte van het media bestand op!</string>
	<string id="ConfirmDelete">Weet u zeker dat dit bestand verwijder moet worden?\nHet bstand kan in gebruik zijn. Wanneer het verwijderd wordt, kunnen mogelijk pagina's niet meer correct worden weergegeven.\nKlik op \"OK\" om het verwijderen te bevestigen.</string>
	<string id="AlertFile">Geef aub een bestand aan!</string>
	<string id="AlertExists">Een bestand met die naam bestaat al!</string>
	<string id="MessageNothingPost">v!</string>
	<string id="MessageValid">Geef aub een correct bestand aan!</string>
	<string id="MessageSize">Het bestand is groter dan de maximale toegestane bestandgrootte!</string>
	<string id="Tab1HeaderText">Zoek bestand</string>
	<string id="Tab2HeaderText">Upload Media</string>
	<string id="MediaFile">Bestandsnaam:</string>
	<string id="Width">Breedte:</string>
	<string id="Height">Hoogte:</string>
	<string id="Align">Uitlijning:</string>
	<string id="Baseline">Baseline</string>
	<string id="Bottom">Bodem</string>
	<string id="Left">Links</string>
	<string id="Middle">Midden</string>
	<string id="Right">Rechts</string>
	<string id="TextTop">TextTop</string>
	<string id="Top">Top</string>
	<string id="Properties">Eigenschappen:</string>
	<string id="SelectProperty">Selecteer eigenschappen</string>
	<string id="Value">Waarde:</string>
	<string id="AllowChangeDisplaySize">Deze eigenschap geeft aan of de grote van het weergavevenster aangepast kan worden.</string>
	<string id="AllowScan">Deze eigenschap geeft aan of scanning beschikbaar is voor bestanden welke dit ondersteunen (fast-forwarding en rewinding).</string>
	<string id="AnimationAtStart">Deze eigenschap geeft aan of de animation loop voordat het eerste beeldje wordt weergegeven.</string>
	<string id="AudioStream">Deze eigenschap geeft het nummer aan van de huidige audio-stream.</string>
	<string id="AutoRewind">De eigenschape geeft aan of de loop-functie van de Windows Media Player Control aan staat.</string>
	<string id="AutoSize">Deze eigenschap geeft aan of de Windows Media Player control het formaat aanpast aan de <B>Grootte</B> eigenschap.</string>
	<string id="AutoStart">De eigenschape geeft aan of de autoplay-functie van de Windows Media Player Control aan staat..</string>
	<string id="Balance">Deze eigenschap geeft de stereo-balans aan.</string>
	<string id="CCActive">Deze eigenschap geeft aan of eventuele ondertiteling aan staat.</string>
	<string id="ClickToPlay">Deze eigenschap geeft aan of de gebruiker het afspelen kan starten/stoppen door op de afbeelding te klikken.</string>
	<string id="ColorKey">Deze eigenschap geeft de kleurcode aan welke gebruikt worden bij DVD playback.</string>
	<string id="CurrentAngle">Deze eigenschape geeft de gebruikte camera-hoek weer.</string>
	<string id="CurrentAudioStream">Deze eigenschape geeft de huidige audio-stream weer.</string>
	<string id="CurrentCCService">Deze eigenschape geeft de huidige ondertiteling service weer.</string>
	<string id="CurrentMarker">Deze eigenschap geeft het huidige merkpunt weer.</string>
	<string id="CurrentPosition">Deze eigenschape geeft de huidige afspeeltijd in seconden weer.</string>
	<string id="CurrentSubpictureStream">Deze eigenschap geeft de huidige subpicture stream weer.</string>
	<string id="CursorType">Deze eigenschape geeft het huidige cursor-type weer.</string>
	<string id="DefaultFrame">Deze eigenschap geeft het standaard doel weer van eventuele links.</string>
	<string id="DisplayBackColor">Deze eigenschap geeft de huidige achtergrond kleur van het weergave panel weer.</string>
	<string id="DisplayForeColor">Deze eigenschap geeft de huidige voorgrond kleur van het weergave panel weer.</string>
	<string id="DisplayMode">Deze eigenschap geeft aan of de statusbar de huidige afspeeltijd in in seconden (Ja) of frames (Nee) weergeeft.</string>
	<string id="DisplaySize">Deze eigenschap geeft de grootte van het weergavevenster weer.</string>
	<string id="EnableContextMenu">Deze eigenschap geeft aan of het contekstmenu getoond wordt indien de gebruik op de rechtermuis klikt.</string>
	<string id="Enabled">Deze eigenschape geeft aan of het Windows Media Player control ingschakeld is.</string>
	<string id="EnableFullScreenControls">Deze eigenschap geeft aan of de Windows Media Player displays controls in full-screen mode werkt.</string>
	<string id="EnablePositionControls">Deze eigenschape geeft aan of de afspeelcontrole is ingeschakeld.</string>
	<string id="EnableTracker">Deze eigenschape geeft aan of de trackbar control is ingeschakeld.</string>
	<string id="InvokeURLs">Deze eigenschap geeft aan of de Windows Media Player control automatisch URLs aanroept in een browser (URL flipping).</string>
	<string id="Language">Deze eigenschap geeft de huidige 'locale' instelling welke gebruit wordt voor internationale taal ondersteuning.</string>
	<string id="Mute">Deze eigenschape geeft aan of mute is ingeschakeld.</string>
	<string id="PlayCount">Deze eigenschap geeft aan hoeveel keer de media wordt afgespeeld.</string>
	<string id="PreviewMode">Deze eigenschap geeft aan of Windows Media Player in preview mode staat.</string>
	<string id="Rate">Deze eigenschap geeft de afspeelsnelheid weer.</string>
	<string id="SelectionEnd">Deze eigenschap geeft de nog te spelen afspeeltijd weer. This property cannot be set or retrieved until the <B>ReadyState</B> property (read-only) has a value of 4.</string>
	<string id="SelectionStart">Deze eigenschap geeft aan hoeveel tijd er rest voordat de huidige clip zal starten.</string>
	<string id="SendErrorEvents">Deze eigenschape geeft aan of de Windows Media Player control fouten doorstuurt.</string>
	<string id="SendKeyboardEvents">Deze eigenschap geeft aan of de Windows Media Player control toetsenbord aanslagen doorgeeft.</string>
	<string id="SendMouseClickEvents">Deze eigenschap geeft aan of de Windows Media Player control muisklikken doorgeeft.</string>
	<string id="SendMouseMoveEvents">Deze eigenschap geeft aan of de Windows Media Player control muisgebeurtenissen doorgeeft.</string>
	<string id="SendOpenStateChangeEvents">Deze eigenschap geeft aan of de Windows Media Player control 'open state change' gebeurtenissen doorgeeft.</string>
	<string id="SendPlayStateChangeEvents">Deze eigenschap geeft aan of de Windows Media Player control 'play state change' gebeurtenissen doorgeeft.</string>
	<string id="SendWarningEvents">Deze eigenschap geeft aan of de Windows Media Player control 'warning' gebeurtenissen doorgeeft.</string>
	<string id="ShowAudioControls">Deze eigenschap geeft aan of de audio controls zichtbaar zijn.</string>
	<string id="ShowCaptioning">Deze eigenschap geeft aan of het ondertitelingsgebied zichtbaar is en de ondertiteling ingeschakeld.</string>
	<string id="ShowControls">Deze eigenschap geeft aan of de controle bar zichtbaar is.</string>
	<string id="ShowDisplay">Deze eigenschap geeft aan of het weergavevenster zichtbaar is.</string>
	<string id="ShowGotoBar">Deze eigenschap geeft aan of de 'go-to' toolbar zichtbaar is.</string>
	<string id="ShowPositionControls">Deze eigenschap geeft aan of de controls zichtbaar zijn op de control bar.</string>
	<string id="ShowStatusBar">Deze eigenschap geeft aan of de status bar zichtbaar is.</string>
	<string id="ShowTracker">Deze eigenschap geeft aan of de trackbar zichtbaar is.</string>
	<string id="SubpictureOn">Deze eigenschap geeft aan of de sub-afbeelding zichtbaar is.</string>
	<string id="TransparentAtStart">Deze eigenschap geeft aan of de Windows Media Player control transparant is voordat het afspelen begint en nadat het afspelen eindigt.</string>
	<string id="VideoBorder3D">Deze eigenschap geeft aan of de 3-dimensionale videorand zichtbaar ingeschakeld is.</string>
	<string id="VideoBorderColor">Deze eigenschap geeft de kleur van de rand om het afspeelvenster aan.</string>
	<string id="VideoBorderWidth">Deze eigenschap geeft de dikte van de rand om het afspeelvenster, in pixels, aan.</string>
	<string id="Volume">Deze eigenschap geeft het volume weer, in hondertsten van decibelen.</string>
	<string id="ValidateNumber">Geef aub enkel numerieke waarden op.</string>
	<string id="ValidateNumber10000">Geef aub een waarde tussen –10,000 en 10,000 op.</string>
	<string id="ValidateNumber10">Geef aub een waarde tussen –10.00 to 10.00 op.</string>
	<string id="ValidateNumberHex">Geef aub een hexa-decimale waarde op.</string>
	<string id="ValidateAudio">Geef aub een waarde tussen 0 en 7 op om de huidige audio-stream aan te geven, of 0xFFFFFFFF in het geval dat er geen audio-stream is geselecteerd.</string>
	<string id="ValidateLCID">Geef aub een numerieke LCID waarde aan overeenkomend met een lokale instelling voor internationale ondersteuning.</string>
	<string id="None">Geen</string>
	<string id="DefaultCaption1">Standaard ondertiteling 1</string>
	<string id="Caption2">Ondertiteling 2</string>
	<string id="Text1">Tekst1</string>
	<string id="Text2">Tekst2</string>
	<string id="ExtendedDataServices">Extended Data Services (XDS)</string>
	<string id="Nosubpicturestream">Er is geen subpicture stream</string>
	<string id="Streamisvalid">De stream is niet herkenbaar</string>
	<string id="Samesize">Dezelfde grote als het origineel</string>
	<string id="HalfSourceImage">B en H zijn de helft van het origineel</string>
	<string id="DoubleSourceImage">Twee maal zo groot als het origineel</string>
	<string id="EntireScreen">Full-screen</string>
	<string id="DesignTime">Grootte aangegeven ten tijde van gebruik</string>
	<string id="SixteenthScreen">1/16 grootte van het totale scherm</string>
	<string id="QuarterScreen">1/4 grootte van het totale scherm</string>
	<string id="HalfScreen">1/2 grootte van het totale scherm</string>
	<string id="Arrowhourglass">Standaard pijl en zandloper</string>
	<string id="Standardarrow">Standaard pijl</string>
	<string id="Crosshair">Kruis</string>
	<string id="TextIbeam">Tekst I-beam</string>
	<string id="SlashedCircle">Slashed circle</string>
	<string id="Fourpointedarrow">Four-pointed pijl</string>
	<string id="DoublepointedNESW">Double-pointed pijl NO-ZW</string>
	<string id="DoublepointedNS">Double-pointed arrow N-Z</string>
	<string id="DoublepointedNWSE">Double-pointed pijl NW-ZO</string>
	<string id="DoublepointedWE">Double-pointed pijl richting W-O</string>
	<string id="Verticalarrow">Vertikale pijl</string>
	<string id="Hourglass">Hourglass</string>
	<string id="Handpointing">Handje</string>
	<string id="SwitchToPreviewMode">Voorbeeld modus</string>
	<string id="ChooseFileToInsert">Geef aub een bestandsnaam aan</string>
</localization>