<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?> 
<localization>
	<string id="Title">Media Manager</string>
	<string id="NoPermission">Non hai il permesso di accedere a questa pagina oppure il tuo cookie è scaduto!<br />Per piacere, aggiorna la pagina!</string>
	<string id="SelectMedia">Seleziona un Media</string>
	<string id="Update">Aggiorna</string>
	<string id="Description"><br/><b>Descrizione: </b></string>
	<string id="Yes">Sì</string>
	<string id="No">No</string>
	<string id="Black">Nero</string>
	<string id="Blue">Blu</string>
	<string id="Green">Verde</string>
	<string id="Orange">Arancione</string>
	<string id="Red">Rosso</string>
	<string id="White">Bianco</string>
	<string id="Yellow">Giallo</string>
	<string id="Custom">Personalizzato</string>
	<string id="Customh">Personalizzato - </string>
	<string id="PromptColor">Per piacere, inserisci un valore HEX colore valido:</string>
	<string id="Note"><br/><b>Note: </b></string>
	<string id="NA">N/D</string>
	<string id="AlertValue">Per piacere inserisci un valore della proprietà valido!</string>
	<string id="AlertWidthHeight">Per piacere, inserisci altezza e larghezza del file Media!</string>
	<string id="ConfirmDelete">Sei sicuro di voler cancellare questo file?\nIl file media selezionato potrebbe essere in uso. Se lo cancelli, alcune pagine potrebbero non essere visualizzate correttamente.\nClicca \"OK\" Per confermare la cancellazione.</string>
	<string id="AlertFile">Per piacere inserisci un file Media per poter fare l' upload!</string>
	<string id="AlertExists">Alcuni Media file gia esistono in questa directory!</string>
	<string id="MessageNothingPost">Per piacere, inserisci un media file!</string>
	<string id="MessageValid">Per piacere, inserisci un media file valido!</string>
	<string id="MessageSize">Il file media inserito supera la dimensione massima consentita!</string>
	<string id="Tab1HeaderText">Sfoglia Files</string>
	<string id="Tab2HeaderText">Upload Media</string>
	<string id="MediaFile">File Media:</string>
	<string id="Width">Larghezza:</string>
	<string id="Height">Altezza:</string>
	<string id="Align">Allineamento:</string>
	<string id="Baseline">Baseline</string>
	<string id="Bottom">Basso</string>
	<string id="Left">Sinistro</string>
	<string id="Middle">In mezzo</string>
	<string id="Right">Destro</string>
	<string id="TextTop">Testo alto</string>
	<string id="Top">Alto</string>
	<string id="Properties">Proprietà:</string>
	<string id="SelectProperty">Seleziona proprietà</string>
	<string id="Value">Valore:</string>
	<string id="AllowChangeDisplaySize">Questa proprietà imposta se si può cambiare o meno le dimensioni del display.</string>
	<string id="AllowScan">Questa proprietà imposta se lo scaning è abilitato o meno per i file che supportano lo scanning (fast-forwarding e rewinding).</string>
	<string id="AnimationAtStart">Questa proprietà imposta se l' animazione deve partire o meno prima che la prima immagine venga caricata.</string>
	<string id="AudioStream">Questa proprietà specifica il numero corrente degli stream audio.</string>
	<string id="AutoRewind">Questa proprietà indica se Media Player una volta terminata la visualizzazione del video torna o meno all' inizio dello stesso.</string>
	<string id="AutoSize">Questa proprietà imposta se Media Player automaticamente modifica le dimensioni del filmato in base al numero impostato nella proprietà <B>Dimendsioni Display</B>.</string>
	<string id="AutoStart">Questa proprietà imposta se far partire il filmato automaticamente.</string>
	<string id="Balance">Questa proprietà imposta il bilanciamento dello stereo.</string>
	<string id="CCActive">Questa proprietà imposta se far vedere o meno le caption.</string>
	<string id="ClickToPlay">Questa proprietà imposta se permettere all' utente di far partire o meno il filmato cliccando sull' immagine.</string>
	<string id="ColorKey">Questa ptoprietà stabilisce il colore del DVD Player.</string>
	<string id="CurrentAngle">Questa proprietà identifica l' angolatura della camera corrente.</string>
	<string id="CurrentAudioStream">Questa proprietà identifica il corrente stream audio.</string>
	<string id="CurrentCCService">Questa proprietà imposta o meno il servizio corrente di etichettatura.</string>
	<string id="CurrentMarker">Questa proprietà imposta il corrente numero di marker.</string>
	<string id="CurrentPosition">Questa proprietà imposta la posizione corrente del clip, in secondi.</string>
	<string id="CurrentSubpictureStream">Questa proprietà imposta un valore per i sottotitoli.</string>
	<string id="CursorType">Questa proprietà imposta il tipo di cursore</string>
	<string id="DefaultFrame">Questa proprietà imposta il target HTTP di default.</string>
	<string id="DisplayBackColor">Questa proprietà specifica il colore di sfongo del pannello display.</string>
	<string id="DisplayForeColor">Questa proprietà specifica il colore di primo piano del pannello display.</string>
	<string id="DisplayMode">Questa proprietà imposta come la status bar deve visualizzare il filmato corrente. Se impostato su "Sì" visualizzerà i secondi</string>
	<string id="DisplaySize">Questa proprietà imposta la dimensione della finestra di visualizzazione.</string>
	<string id="EnableContextMenu">Questa proprietà imposta se permettere o meno il click destro del mouse.</string>
	<string id="Enabled">Questa proprietà imposta o meno se il controllo video è attivo o meno (enabled).</string>
	<string id="EnableFullScreenControls">Questa proprietà imposta se far vedere il tutto in full-screen</string>
	<string id="EnablePositionControls">Questa proprietà imposta se far vedere o meno i controlli.</string>
	<string id="EnableTracker">Questa proprietà imposta se la barra tracker è attiva o meno (enabled).</string>
	<string id="Hidden">Questa proprietà specifica un valore che indica al browser quando il lettore è visibile.</string>
	<string id="InvokeURLs">Questa proprietà imposta se il windows media Player può chiamare o meno le url con i filmati. (URL flipping).</string>
	<string id="Language">Questa proprietà imposta il linguaggio locale del controllo.</string>
	<string id="Mute">Questa proprietà imposta il valore corrente dell' opzione "muto" del volume del controllo Windows Media Player.</string>
	<string id="PlayCount">Questa proprietà imposta il numero di volte che il filmato deve essere visualizzato.</string>
	<string id="PreviewMode">Questa proprietà imposta se il windows Media Player deve essere in modalità preview.</string>
	<string id="Rate">Questa proprietà imposta il rate di riproduzione del clip.</string>
	<string id="SelectionEnd">Questa proprietà non può essere impostata finché la proprietà <B>ReadyState</B> (di sola lettura) ha un valore di 4.</string>
	<string id="SelectionStart">Questa proprietà imposta quando far partire la riproduzione del filmato.</string>
	<string id="SendErrorEvents">Questa proprietà imposta o meno se Windows Media Player deve o meno inviare errori.</string>
	<string id="SendKeyboardEvents">Questa proprietà imposta o meno se Windows Media Player invia o meno gli eventi scatenati dalla tastiera.</string>
	<string id="SendMouseClickEvents">Questa proprietà imposta o meno se Windows Media Player invia o meno gli eventi scatenati dal click del mouse.</string>
	<string id="SendMouseMoveEvents">Questa proprietà imposta o meno se Windows Media Player invia o meno gli eventi scatenati dal movimento del mouse.</string>
	<string id="SendOpenStateChangeEvents">Questa proprietà imposta o meno se Windows Media Player invia o meno gli eventi scatenati dal cambiamento di stato aperto.</string>
	<string id="SendPlayStateChangeEvents">Questa proprietà imposta o meno se Windows Media Player invia o meno gli eventi scatenati dal play del filmato.</string>
	<string id="SendWarningEvents">Questa proprietà imposta se Windows Media Player invia o meno gli eventi di attenzione.</string>
	<string id="ShowAudioControls">Questa proprietà imposta o meno se i controlli audio appaiono o no sulla status bar.</string>
	<string id="ShowCaptioning">Questa proprietà imposta o meno se mostrare o no le etichette (captioning)</string>
	<string id="ShowControls">Questa proprietà imposta se visualizzare la control bar.</string>
	<string id="ShowDisplay">Questa proprietà imposta se far vedere o meno il display.</string>
	<string id="ShowGotoBar">Questa proprietà imposta se il "Vai a..." è visibile o meno.</string>
	<string id="ShowPositionControls">Questa proprietà specifica dove i controlli devono apparire sulla control bar.</string>
	<string id="ShowStatusBar">Questa proprietà imposta se la status bar sia visibile o meno.</string>
	<string id="ShowTracker">Questa proprietà imposta se la Traker bar sia visibile o meno.</string>
	<string id="SubpictureOn">Questa proprietà imposta come i sottotitoli vengono visualizzati.</string>
	<string id="TransparentAtStart">Questa proprietà imposta se il Windows Media Control sia trasparente prima dell' inizio e dopo la fine del filmato.</string>
	<string id="VideoBorder3D">Questa proprietà imposta se l' effetto dei bordi tridimensionali sia attivo o meno.</string>
	<string id="VideoBorderColor">Questa proprietà imposta il colore dei bordi del video.</string>
	<string id="VideoBorderWidth">Questa proprietà imposta lo spessore dei bordi del video, in pixels.</string>
	<string id="Volume">Questa proprietà imposta il volume, in centinaia di decibel.</string>
	<string id="ValidateNumber">Per piacere, inserisci unicamente valori numerici.</string>
	<string id="ValidateNumber10000">Per piacere, inserisci un valore compreso tra –10,000 a 10,000.</string>
	<string id="ValidateNumber10">Per piacere, inserisci un valore compreso tra –10 a 10.</string>
	<string id="ValidateNumberHex">Per piacere, inserisci un valore esadecimale.</string>
	<string id="ValidateAudio">Per piacere, inserisci un valore compreso tra 0 a 7 che indica l' audio stream corrente, oppure 0xFFFFFFFF se non è selezionato alcuno stream.</string>
	<string id="ValidateLCID">Per piacere, specifica un valore numerico che corrisponda a un LCID identificante un supporto di linguaggio internazionale.</string>
	<string id="None">Nessuno</string>
	<string id="DefaultCaption1">Default. Caption1</string>
	<string id="Caption2">Caption2</string>
	<string id="Text1">Testo1</string>
	<string id="Text2">Testo2</string>
	<string id="ExtendedDataServices">Extended Data Services (XDS)</string>
	<string id="Nosubpicturestream">Non vi è uno stream di subpictures</string>
	<string id="Streamisvalid">Lo stream è valido</string>
	<string id="Samesize">Stessa dimensione dell' immagine originale</string>
	<string id="HalfSourceImage">Larghezza e Altezza sono a metà dell' immagine originale</string>
	<string id="DoubleSourceImage">Doppia dimensione rispetto all' immagine originale</string>
	<string id="EntireScreen">Dimensione dell' intero schermo</string>
	<string id="DesignTime">Dimensione specificata durante il design</string>
	<string id="SixteenthScreen">Un sedicesimo della dimensione dello schermo</string>
	<string id="QuarterScreen">Un quarto della dimensione dello schermo</string>
	<string id="HalfScreen">Metà della dimensione dello schermo</string>
	<string id="Arrowhourglass">Freccie Standard e piccola icona di attesa</string>
	<string id="Standardarrow">Freccie standard/string>
	<string id="Crosshair">A croce</string>
	<string id="TextIbeam">Cursore di testo</string>
	<string id="SlashedCircle">Cerchio Slashed</string>
	<string id="Fourpointedarrow">Freccia a quattro punte</string>
	<string id="DoublepointedNESW">Freccia doppia NE-SO</string>
	<string id="DoublepointedNS">Freccia doppia N-S</string>
	<string id="DoublepointedNWSE">Freccia Doppia NO-SE</string>
	<string id="DoublepointedWE">Freccia Doppia O-E</string>
	<string id="Verticalarrow">Freccia verticale</string>
	<string id="Hourglass">Attesa</string>
	<string id="Handpointing">Mano che richiama un indice</string>
	<string id="SwitchToPreviewMode">Cambia in modalità preview</string>
	<string id="ChooseFileToInsert">Per piacere, seleziona un file da inserire</string>
	<string id="NoMediaSelectedToInsert">Per piacere, scegli un file multimediale da inserire!</string>
</localization>
